有冇人有興趣由2017開始，統計休班警同新北市嘅分？

唔知邊個會高啲呢？

休班警news : 台灣風化news

觀塘警區 = 新北市

休班兄 可做個計分整理？

新北市完勝

香港警察得3萬人
新北市至少都百幾萬人啦
50萬係男人
每個男人一個月至少都犯一次風化案
一個月都有50萬宗以上